#### Задача

Задача сделать взаимодействие с асаной через API.

Компания "Икс" автоматизирует постановку задач сотрудникам в таск-менеджере asana, создаёт типовые проекты с определённым набором задач. У асаны есть web-интерфейс и API-интерфейс. В асане есть пользователи, проекты, в проектах задачи. Для этих трёх сущностей необходимо сделать соответствующие модели в django. Нужно сделать отображение данных этих моделей в админке джанго. При создании записи в админке должна создаваться соответствующая запись в асане. При редактировании данных по этим сущностям в админке, должна обновляться соответствующая сущность в асане. Удаление не синхронизировать, то есть если в админке удалить данные, то только в админке.

Для упрощения, для сущностей нужно сделать только эти поля:

- у задачи: идентификатор, проект, текст задачи и исполнитель
- у проекта: идентификатор, название
- у пользователя: идентификатор и имя

Для отладки возможно придётся создать учётную запись в асане, там есть Basic Plan - он бесплатный и позволяет использовать API. 
Репозиторий должен содержать Dockerfile и docker-compose.yml для разворачивания. Для проверки я вставлю свой api-токен доступа от своей асаны, просьба это продумать.
Ссылка на таск менеджер: https://asana.com/. По инструментам, необходимо использовать: python3, django, django-admin, postgresql, git, Docker, docker-compose, остальное на своё усмотрение.
Результат необходимо оформить репозиторием в любом сервисе, подобном github и прислать ссылку на него.

---

#### Установка 

в ASANA_TOKEN /app/app/local_settings.py добавить api-токен

docker-compose up --build

docker-compose exec app python manage.py migrate

docker-compose exec app python manage.py initial_data projects

docker-compose exec app python manage.py createsuperuser

---